# Hotelaria Pets App

## STATUS

Em Desenvolvimento

### Descrição
<p align="center">Plataforma de gerenciamento de serviços e hospedagem para donos de pets</p>

<h4 align="center"> 	🚧 🚀 Em construção... 🚧 </h4>

### Features

- [ ] Cadastro de usuário (prestadores de serviços);
- [ ] Cadastro de cliente (donos de pets);
- [ ] Cadastro de produtos;
